行撚完雷未啊傻閪

唔撚洗訓？

銀芽

轉身射個三分波